求解決iphone11影相反光問題

所有手機都係咁定淨係iPhone

推

拎去換

dllm日L日都有智障唔肯用下腦覺得世界上科技出得街就可以無視物理限制
玻璃光又問 鏡頭視野唔同位又問

加遮光鏡

第二張相係鏡頭玻璃反射黎，所有機都係咁
第一張唔知咩事，等人答

落CPL

部機出售咗幾日已經有新聞講依樣野
不過唔知解決咗未

第一張試下抹下個鏡頭，可能有油

大二張係正常lens flare, 正常嘅

UFO 嚟架拎比NASA

我果部都係咁
似係通病

似係iPhone 通病，我果部都係咁

響度講冇撚用嫁
idog已經接受左呢個現實
仲要屌番轉頭係好正常，你冇常識
你拎其他電話試影下雖然都會有/未必有
但唔會好似呢幾代iphone咁痴線

手下留情

iphone用埋D cheap鏡出晒事

馬友

爸爸

仲有老婆

不如講返重點

巴打個仔幾cute